鴻燊變左死物 何家了解佢的淒慘

死亡後仔女哭喪 你挑選了誰分你既身家

回血劍, 此post已完

弱？

推到有完整版

邊間教會出嚟啊你？

咩事

冇一隻字岩音
樓豬可以頂林夕個位

聖詩？

創意5分 填詞-5分

屌臨訓睇到大大聲笑左出嚟

笑到停不了

強人是你 能飛天遁地